美參議員霍利：香港的開放網絡已死

快啲做野啦

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

禁SWIFT

Hawley都知乜野事
見仲有人信唔會封香港關

如果要封網點會唔會封出入境
共產黨而家全速前進緊，從來冇僥倖

果堆一查就知係殭屍帳戶

班五毛走唔到就呃人唔好走

共產黨想要香港D港紙

RT

林鄭:noted,好撚驚
講有撚用你阿媽係女人post呃like咩

走的又未必好有錢
但如果中產同時走經濟係馬上崩潰

姐係擠提

本身銀行無問題
成堆人突然提款, 一時間無錢比客, 崩潰

呢家呢個時勢搞和你提
會唔會出事，千奇唔好

今日係民主最黑暗的一天
默哀一分鐘⋯⋯
聽朝繼續翻工

香港應該直接比中國富豪玩死
最近成堆中國富豪不問價蝕讓走錢

移民唔會擠提 啲數字轉黎轉去 你唔會拎現金移民掛

Push

其實呢啲嘢應該要煲大佢